香港强壯勇武的年輕人，仲有一個方法移民:

香港强壯勇武的年輕人，仲有一個方法移民:
加入 #法國外籍兵團
過去七十年，已有近百香港人，用此方法，服兵役三年後入籍法國!
Reminder: 可能要去北非(Chad)或中非(Congo)，執行戰鬥任務! 基本裝備係北約新式步槍，彈盒近肩膀位置; 配合操作配備在Nissan小型貨車上的無後座力6吋大炮。

肥矮毒收嗎？唔識法語收嗎？

收唔收我曹操

幾年前美帝國夠有啦
不過比支那人派間諜做爛左個市

孟德兄都要投靠法蘭西

係個邊招兵買馬

强你老母

移你老母
自己地方自己救